[行動post] 有人挑機話我地文宣唔夠力

佢而家比三日時間我地將成個鐵籠變做鎖
邊到有鎖買? 12蚊店好平
千奇唔好整到咁呀

推

push

空氣一推

變連儂牆好過啦

發揮你既創意

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

整鎖.....香港新地標

咁直接寫野上去…咪撕唔走又唔拆得囉

大家唔好咁做 有損公眾形象